# Unity Summary Mirror

### Разработчик
Александр Белов

### О проекте
Unity 2021.3.12f1 C# проект. В проекте релизован мультиплеер посредством ассета Mirror.

### Реализованные функции

- Камера от третьего лица с огибанием препятствий;
- Персонаж, управляемый на WASD и ЛКМ. ЛКМ реализует рывок - ускорение игрока на определенную дистанцию;
- Система очков для каждого ирока;
- Повышение счёта игрока, если враг был задет рывком;
- Условие победы - набор определенного количества очков;
- Перезапуск матча по достижению победы одного из игроков;
- "Перерождение" игроков после перезапуска матча;
- Случайные точки появления игрока;